報non jupas既問題 求指教

1.請問報non jupas 要準備d咩文件?
2.現在讀緊Ive chem cgpa 3.43入唔入到場?
3.通常幾月先開始接受報名?
4.報year 3 係唔係高難度過year 1?

爬過文都唔係好明

1. transcript ,dse cert, working experience,其實大把,到時你就會自然知.
2. year 幾? chem 唔知但係應該只可以入到場但機會(三大)細 八大都有可能
3. 九月左右就要睇定網.可以唔同日子.
4. 唔係,year3可以容易過year1,睇你想讀邊科,因為有d科唔開year 3 entry,只有year1 所以其實都係要睇你

多謝師兄先
我仲想請教下，我本身無考過dse，如果我無des成績可唔可以報non jupas?

外國個d International exam都好似計，但係如果你報year 3 就一定要asso 個d學歷

我呢家讀緊 ive hd，現在year 2 sem 4，無dse，只係拎hd year 1 成績去報ok?

唔可以，一定要latest cgpa